會唔會有啪唔厭嘅女人？

係咪無論幾正都好 啪得多都會厭？

kay